死都唔肯撤回，發夢見到有一日閃電二三讀通過。

如何確保條八婆尋求連任嘅時候
唔再拎返出黎奶共奶到雪雪聲？
請睇睇另外一位巴打所提出既問題

講少少關於立法程序同「撤回」嘅語言偽術

PUSH